{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016570",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "즉석떡볶이"
    },
    "text": "京畿道軍浦市梧琴路18住公3団地商店街包装は20時まで営業します^^ ブレイクタイムにも替え玉を除いた基本包装は可能です^^ 駐車はアパートの入口で訪問者側の遮断器に来て呼び出しボタンを押してトッポッキ屋訪問と言ってください^^ 営業時間は毎日11:00~19:00で、注文の締め切りは営業終了30分前で、お持ち帰りは20:00まで可能です。 日曜日は休みです。 主なメニューはトッポッキ、ラッポッキ、のり巻き天、焼き餃子、卵、ご飯炒め、チョルミョン、ラーメン、おでんです。 価格はそれぞれ5,000ウォン、5,500ウォン、1,000ウォン(のり巻き天2個)、1,000ウォン(焼き餃子2個)、1,000ウォン(卵2個)、3,000ウォン、1,000ウォン、1,000ウォン、1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "トッポッキ屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トッポッキ屋の営業時間は毎日11:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ屋の定休日はいつですか？",
            "answer": "トッポッキ屋の定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ屋の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "トッポッキ屋の主なメニューはトッポッキ、ラッポッキ、のり巻き天、焼き餃子、卵、ご飯炒め、チョルミョン、ラーメン、おでんです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "トッポッキの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラッポッキの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "のり巻き天の値段はいくらですか？",
            "answer": "のり巻き天の値段は1,000ウォン（2個）です。"
        },
        {
            "question": "焼き餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼き餃子の値段は1,000ウォン（2個）です。"
        },
        {
            "question": "卵の値段はいくらですか？",
            "answer": "卵の値段は1,000ウォン（2個）です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ屋の駐車場はありますか？",
            "answer": "トッポッキ屋の駐車場はアパートの入口にあります。訪問者側の遮断器に来て、トッポッキ屋訪問と言ってください。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ屋のお持ち帰りは何時までですか？",
            "answer": "トッポッキ屋のお持ち帰りは営業終了の20:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 346
    }
}